{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/toyoko-inn-seomyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "토요코인호텔 부산서면"
    },
    "text": "東横インホテル釜山西面は釜山鎮区西田路に位置しており、釜山地下鉄1号線及び2号線西面駅8番出口から徒歩6分の距離にあり便利な位置を誇ります。 当ホテルは全客室で無料WiFiを利用でき、毎日無料朝食バイキングを提供しています。 客室には個別のアジャスターエアコン、小型冷蔵庫、業務用机および薄型テレビが備えられています。 専用バスルームには浴槽、シャワー設備、無料の洗面用具が完備されています。 フロントデスクは24時間営業で、手荷物預かり所やランドリーサービスを提供しています。 また、ビジネスセンターを利用でき、自動販売機で飲み物を購入することもできます。 客室には個別のアジャスターエアコン、小型冷蔵庫、業務用机および薄型テレビが備えられています。 海雲台海水浴場は車を利用して東へ30分、チャガルチ市場と南浦洞ショッピング街は車を利用して西へ35分の距離に位置しています。 金海国際空港までは車で30分かかります。 東横インホテル釜山西面は釜山中心部から450mの距離に位置しており、チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは10:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "東横インホテル釜山西面は釜山鎮区西田路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "釜山地下鉄1号線及び2号線西面駅8番出口から徒歩6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWiFiは無料ですか？",
            "answer": "はい、全客室で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、毎日無料朝食バイキングを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別のアジャスターエアコン、小型冷蔵庫、業務用机および薄型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはランドリーサービスがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはランドリーサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "海雲台海水浴場は車を利用して東へ30分、チャガルチ市場と南浦洞ショッピング街は車を利用して西へ35分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "金海国際空港までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは10:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 375
    }
}